有冇人買內銀股？

點睇1398

5.28 入左

低股值，係平，但唔會識升

入貴咗

招行佢增長性
4大最好係939

無錯，好似腦死亡咁

939 6.X$玩左成兩年

兩年嗰價都唔升
我知道啊佢地d國家任務太多
無辦法

早排5.9出現過兩次
有買都可以執少少

內銀不了

擔起曬全國債務風險